[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (30) 1 on 1 約戰 正式開始

官方網站（日文）

wiki（日文/招式表及教學）

英文wiki

機體排行榜

1001請係三分鐘之內開post
方法：
1. 第一頁右上角「・・・」
2. 「以此內容建立新主題」
3. 更改標題紅色部分：[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (數字+1) 自定義

頭版Q&A
Q：隻game玩咩？
A：2vs2高達對戰

Q：隻game有幾多個版本？
A：3個（普通版、豪華版、收藏版）

Q：承上題，有咩分別？
A：豪華版多33首BGM；收藏版=豪華版+10週年紀念高達模型

Q：有咩特典？
A：
實體版（初回生產限定）
・3000 Cost 巴巴托司狼王式使用權
・10周年紀念EXVS2專用Passport Card（內含10周年紀念外觀&2500cost天密娜）

數位版（早期購入限定）
・3000 Cost 巴巴托司狼王式使用權

Q：而家買實體版仲有無特典？
A：留意個盒右上角有無貼紙寫明

Q：而家買數位版仲有無特典？
A：8月31日23:59或之前買就有

Q：有無得Offline一機雙打？
A：有

Q：有無得Online 1on1？
A：無，齊4個人先會開波

Q：點轉日文？
A：買日版

Q：軍階點轉中文？想睇「少佐」「元帥」
A：港版無得轉，買日版

Q：有無分Server？
A：場主可以設定只限同國家既玩家入房

Q：承上題，咁點樣入日本仔房？
A：開個日本PSN嚟玩

Q：用日本PSN玩既話，使唔使再買過PS Plus？
A：唔使，邊個PSN俾錢買就Set嗰個做「常用PS4」，咁就其他PSN就可以共用Game同PS Plus

Q：有無得播自己啲歌？
A：有（只限MP3）

Step1: Format隻USB去「exFAT」或「FAT32」
Step2: 開個Folder改名做「MBONMUSIC」
Step3: 放啲歌入去個Folder
Step4: 用USB之類連接PS4
Step5: Game內Menu > Customize > BGM > BGM Import

Q：咩叫藍線？
A：

Q：點解買咗豪華版都唔齊歌？
A：要自己Set，L1 R1有得轉頁面，一頁係普通版歌，一個係豪華版歌

Q：有幾多部機？係唔係DLC地獄？
A：36部作品 有186部機 唔係DLC地獄

Q：有咩機岩新手用？
A：只要有愛部部都岩你用

Q：用手制好定街機制好？
A：無所謂，自己中意就得

Q：貪平買街機掣Mini好無？
A：垃圾嚟

Q：咩機最勁？
A：再生

記得開場打請多指教 完場打感謝

新po留名
多虧你了

SOR9 原來爆左PO

you 2v2 ok but it is 1v1 game

樓主
多虧你了

唔記得改q&a

下個開post記得改返Q&A

Q：有無得Online 1on1？
A：有！

新post留名

高達潮文

好坦白講
如果有基本功 _____唔難______
_______就打哂飛機 個感覺就好似拎完身分證開香檳慶祝咁
個人覺得好笑姐 係咪你打飛機就得 我笑下都唔比？

____個生態係咁
我都係比人西返黎
要怪就怪元祖老屎忽

如果想開自己友場 唔俾街人入
係咪set private位做17再俾曲/邀人就得

艾比安玩家留名

sam(chris) /Samgor/penelpe123/4D企鵝
自稱港一企鵝
出沒在旺角新之城某間遊戲機中心
當地人目擊他可以用身體控制遊戲機裡的潘尼洛普（企鵝）
所以人稱「4D企鵝」
在家用版Mbon面世後
不斷在discord炫耀自己的捕漁技術
後來被看不過眼的玩家約戰
結果以47：3 僅僅落敗於對手
更笑言落敗3場的對手是手下敗將
事後被更多人約戰
以「上班」為由敗走discord gp

後來在另一個discord gp邀請段位比較低的玩家雙排
疑似被其他玩家在雙排裡追擊
結果在各大fb版投訴有人扮「假魚」阻人上分
圖中所示是samgou的投訴內容

由於膠事太多
內容過於詳盡
望其他提名人繼續補充或提供更多資料

Fb睇到 條友都幾毒廇

終於有1v1
有得互ununununununun

係

高達界特別多奇人異事

想問下係咪出左一打一?

我識人做精神科醫生
可以收平啲

Lm

mbon係只係mb大型更新 咁算唔算之前既新作?

你當expansion pack就差唔多

個關係就好似無印去FB咁
講到尾都係舊作嚟啫 環保資源再重用
不過有得喺Ps再玩得返EXVS 已經好過之前嗰隻GVS

D人斷夠線未啊
依家入左一場兩秒就要sync 一次lag又完唔到

有料，大佐得2000分仲要多虧我了

新片出爐
話就話妖天MA各種技巧
其實有好多知識都係所有MA機通用既
特登濃縮得短D廢事咁長氣

下條唔係教學片會出得快D
睇完順便比個LIKE/訂閱/SHARE啦

中尉上到5星今日跌出6割,果然唔用得大機升一用連輸8鋪
露娜渣又配奇怪人,轉左標西立即配返正常人俾我10戰8勝

我6割變4割

連輸20場，差100分上中佐變差100分番5星

點樣打先可以得2000分咁少

有冇咁搞跌10%勝率咪一日輸左60場

港服?
同先我打日服

睇真d , 位大佐一部都冇爆過人地，都算啦，仲要自己死晒兩次。呢個分應該真係冇點輸出過......

係呀港ser
Btw想轉日服 聽你地講好似好玩啲

係咪一開波爆全甲衝上去格但人地拉打個D

全場2條命爆過一次甲

仲要受身開全覺

但佢又冇掛機架wo，完全唔知佢點做到

佢配人怪過港服好多
你用的話露娜渣十次有九次配後衛機比你
你用大機八成配返大機隊友
用格機配返X1個種機俾你
我就玩到燥

今日我都係咁，完全理解

係咪成場拉打所以先咁低分
btw依啲就算啦，無謂咁都開人名

自己隊嘅巴力
會走去搵人炮渣單挑最後自己變蜂巢
自己隊嘅炮渣一定比人瘋狂入格

又話可以開兩人房，都係4

如果有多段實戰上既教學片就好了

不過呢條我都會係咁睇

Fauc邊會驚拉打 個轉身咁勁

1v1真係將隻game簡化左十倍

幫你推

想問下 用手制玩
點先可以一路儲射
又飛到 或者 劍格人

C字手？

其實開1v1係好事黎
呢隻game 1v1練基本功好重要
新手唔靠單挑勁機贏既話實力可以快速上升

玩格機點樣可以俾人雙鎖既情況下躲彈

雨宮就快上到元帥
差唔多9割cls

實戰片可以睇住我果兩條立回片先
或者直播緊果陣問我
廢事成個CHANNEL都係妖天咁單一

專心避先，等對面散開再上

改制

我係咁
射擊L2 格鬥R2

我倒翻轉，L2格R2射

我好想進步下單挑技術

入到單挑場俾人狗咁撚

想請教下巴打們點先可以進步到

打rank我都係拉下拉下

一到正面對決立即收皮

咪鬼玩單挑啦
玩壞手

咁打前衛機個時有單挑技術起碼唔會俾人撚狗

有時玩前衛就係覺得自己技術唔夠
就連2000機同我單挑我都打輸

個人單挑會鐘意用格機，一直觀察對手動作，放槍睇吓佢點反應，佢有失誤就入，打完又走返開。某程度上變左冇晒組織戰略，得返操作技術。

前幾日先發覺可以直接將l1變格鬥
由連合vs扎多玩到依家真係改唔走三角格鬥個習慣
我依家係要叉b果陣就禁l1
平時就照三角斬

2v2都玩得惦自然1on1都夠人打

排名對戰係咪無得1on1？

1 1好似無得睇REPLAY?

冇，隻game 其實都唔係想你1 on 1 啦

單挑咪鬥後手

係，除非技術差距勁大，俾人㩒住砌，否則都係鬥後手

有無話咩改法最方便
其他制改返落 正方三角?

我剩係將l1變格鬥 即係我有兩粒格鬥制
通訊變左做touch pad

有system上嘅大改動 都可以當新作嘅
mb係s/f drive分開
mbon就合埋

ON其實咪即係以前ZDX、GSD個定位

我都係咁改 無咁煩又方便d

我而家l1格鬥，r1主射
Pad通訊，正方副射
我咁樣改先玩副叉a叉b

有無師兄分享下百式幾時用飛機依家多數都淨係攞佢黎射

用黎開錯軸

新手岩岩開始玩...
發覺好多機明明係強機,個RANK都唔底,但係打ranking果陣好似完全無人舛咁好似咩白卡碧尼,禁斷,fcx1,20龜咁呢d明明好打得,但係都無見過人用.
最近打左幾日 次次大機都係再生,fs,OOq果幾架
細機最多就魔法少女,炮渣,x1,x2,gp03同一部藍色嘅g復興機

最後一星辛苦到打左三個鐘先升到
有一半時間係排隊等
有一個鐘係輸
終於6割上上尉

真心勁
連究竟要點先過到七割都R哂頭

白卡 , 禁斷唔少人用喎

因為打Rank嗰啲通常都用返廚機 or 臭機
再生 03 00Q/FS 魔法少女 黑狗 天才 名人

呢啲成日都係常客 已經出晒名臭㗎

白卡完成無見過...禁斷打過一場

巴巴系列同G些路夫都多人用隔兩三鋪有一個用

真....所以好欣賞d人main啲少眾機黑卡,車輪果d

港服?

強又唔等於易用嘅

龜霸要用得好的話，隻手攰到仆街
相對炮機捉落地，隻手得閒到

但魔法少女算廚咩 只係好易上手姐

可唔可以講多少少即係下格接特格轉方向？

又唔算廚嘅 臭囉
之前打三場見兩埸魔法少女 屌

名人其實都唔係廚啦，不過多人用
部野其實唔快，係後AB 同BD 格出名

咩先算係臭
即係簡單易用機體性能高既機?

好問題
接近你嗰個意思

啲元帥大元帥同佢對打好明顯見到兩邊唔撚同屠次
琴晚睇佢地打，黎黎去去都係同某幾個元帥輪流shuffle rank咁濟
但雨宮係邊隊就係果隊贏
仲要佢玩00r呢啲弱勢機都仲可以連win幾場

原來你講bc派生
下格斬唔中咪踩板走人 前格用黎追擊

點解間間房都係1on1

正話入 1 on 1 房連勝左幾鋪俾人踢左

因為香港人真係好鍾意一打一

個個出晒黎約戰呀嘛

明白但錯軸係咩黎新手google完都係唔明

上黎分享喜悅
又可以po潮文了
今次終於唔係GP03

但最近發現自己基本功真係唔夠好，入到近距離個時俾人勁快既埋身格個時eg:(X1 BD格，Build西霸體格）唔知點算

有冇巴打教路

Build西冇霸體格

擋槍格sorry

做D野拎到自己唔會中彈
例如變型後急速解除變型 對唔岩軸咪射唔中你
百式咪踩板之後用叉A之後會有慣性 咁咪避到BR

buff埋 mbon果隻得唔得

Main sub / 特格 ,反格
反要時拉盾

冇bdca走佬

明白哂講得好清晰，百式踩板叉A避BR好方便

見到艾比安無得走

臭西亞同炮渣真係好臭
打100場shuffle有90場都見到 打到悶
易玩還易玩，但我覺得玩死呢2部好難進步，玩壞曬手

食花生專用icon

見你拎到炮渣沖金都幾癲

我係馬沙唔係炮渣

其實就咁踩板都避到

無損贏都係15分

番去再練下

新手想問一問有無場一齊玩
或者一齊打雙排打單人輸到仆街比女妖逼住黎屌

玩緊shuffle？

我partner細機係g-mega 車轆 brave

我真心唔覺得呢隻game有邊部係簡單易用性能高 對新手黎講咪巴力

但如果你講到reborn嗰啲其實唔簡單唔易用

其實講真嗰句每一部機都要練嘅我知
有啲基本用起上嚟根本就同佢嘅cost唔同
明明係2000機 但輸出好似3000機
不過講到尾都係要睇機師操作水準

34:54 雨宮full saber呢套連技唔識出 唔知點解佢可以前特格step前格特射派 再橫劈再前劈 唔識出

橫特can前格嚟

其實炮渣你唔硬入
同佢中距離打下槍戰
好快就融左佢

shuffle場有時成個場啲人都on99咁

港伏金牌打random都要抆線
笑撚死人

呢度有個日服中將都每日一抆

屌你老味連續入3間房都係一開場場主即刻解房

係咪少人玩左
成日幾分鐘都排唔到rank

銀牌都仲30機2落

我都係咁 好似有bug

今朝排左半個鐘先玩到一場

呢排想撚下SF 有冇邊個係有教點用?

梅菲

屌你老味又話中手場，啲細機個個衝去先落
我真係忍唔撚到手多虧佢算幾個都係咁撚樣

長時間掛仔
開下差炮
捉落地彩虹炮
少用慣性浮
用下BC落地

今集改左冇雙槍
30後衛黎講算易用啊

如果真係低技術高回復既佼佼者我覺得係天才

佢意思係搵中手夾佢
畀哂6000cost佢死

而家就係狂用佢打rank shuffle
bc轉劍屈到

好撚痴線
開場完場又唔打招呼，血又唔撚報
名人後ab又唔識避
咁都叫中手，我中你老母

睇哂
即係重點係掛仔,後AC同叉A?

港服水平不嬲降一級差唔多

係咁上下

後BC
平時用BD旋迴移動唔好飛咁高

開波用彩虹大炮試吓對面會唔會舉盾
會既話可以用無彈既副射陰人
突自靠呢招揾食

sor,打錯左
旋迴用手制要練練

隻game出左咁耐起港伏會拉既20個都冇
打日服個個先讀勁到

玩親格機都比人屠，見到對面兩部射機痴埋一齊真係無從入手

多虧你了

呢招命中率唔係特別高
拉得都係儲seed/臨落地多
反而獵犬同啲變形水喉就真係要拉定

Rebron當格機打仲2落 之後多虧了我

其實拍reborn,自己用2500主動機，真係唔知俾唔俾佢落先，有d reborn打得後到冇存在感。。。

正常rebron係拉打

我睇完佢套u need bus就比佢洗左腦

係,但我夾好多reborn冇乜用，冇人追佢又唔過返黎幫拖，我俾人圍到仆街

想問下 點解我ps plus 到左期 但仲同到人打

識用既砲渣先會鐘意中距離槍戰囉

血你自己睇啦

真 打近同打遠係好撚唔著數
反而打中距離 三部assist命中率都係最高

血依家改咗見到之後真係冇乜必要報
我自己想喺地下訓陣有時間先會報

見到1on1好多房，邊個話高達已死

報血師 其實係借d椅想多虧你

報血其實係提班狗衝友
「你二落左啦，我都就死，求下你唔好再狗衝啦」

係咁虹step既作用係咩

佢識撳前格嘅話應該第一下就中咗

橫格行路

有冇人知ps5玩唔玩到依隻game？

99%玩到 4k120fps

呢個位我EXIA會BD格
然後比人橫格反打

我諗你係講埋牙格嘅時候？

第一件事係習慣用多啲step
格中人再step多吓最多都係打少咗傷
但冇step隨時畀人打翻轉頭

第二件事就係諗下值唔值得埋牙
有時所謂前衛都可以拉打多啲，唔通見到巴力master都埋牙咩

咁遠開格

佢啲片其實都係講部機最入門嘅野，畀完全冇掂過部機嘅人睇

好多新手係咁，人地都落晒地，佢得返少少boost 仲繼續step 橫格

BC屈起身，橫AB捉人勁到step/BD咗都中

橫AB 勁闊，跟本要跳起避

一齊走
拉到time out

仲要快到仆街
有時反應唔切就食

成日都跳唔切
拉打實際啲

不過其實個起手唔快，係條光快

係咁劈果下點出 好撚型

格鬥特格派生

勁易比人CUT喎

隻揪專用派生

感覺仲闊過死神招a

通常都係前派生炒佢上天再AB
見佢另一邊俾人打緊無威脅先用特派生斬佢

還敢調皮

下一秒係咪死咗 比人豆緊

型係要付出代價

自爆するしかねぇ

屌你老味見我30機仲拍隻30入黎係想點 我就唔撚轉機架喇 又唔禁ready 睇你點玩

一定要就你
大家唔好玩囉

當練下雙30咪算
反正打rank都成日事故既啦

組另一個人打囉，咁都有得勞氣？

個制開始跟唔上我既反應
想問下有咩制推薦
宜加用緊V4隼

1 on 1 隻揪 邊個勁邊個用

闊好多

輸到仆街
難得贏一場對面抆線

星期五放工d 時間特別伏，打左三場有二場都有人試機，CP 少過10 打 rank , 又真係唔識用部機

好多假藍時
lag到on9

有邊d機有z/delta plus果種主射+副射落地？呢招好屈機，易用過amc好多

2500火星 電池

新手here
淨喺敢打人機，但又唔敢pvp
依家就算打電腦都有D吃力
唔知仲有冇新手一齊玩一齊進步

點了解我用 部機咁多場都重係同一戰績？

你是咪打唔計勝率既房

點分

打勝率room會唔會 快D升部機的熟練度？

房間資訊有寫保存戰績定唔保存
唔保咪唔會record你勝率

omg.. thanks

唔會
熟練度係計你打幾多場
唔關你打咩房事

好難升....屌重係兩星

EXVS2上修完個雪崩速度快到嚇死人,以為爆左Seed

熟練度無用
根本有得刷

我唔想升
好似好高星好勁
但現實廢到仆街

直頭想隱藏星數

Main機玩到就快10星
仲係好廢

想星數重置

我直頭想降返星 高星但用得廢好柒

排左廿分鐘ranking玩得2場係咩玩法

D人升曬上去,又有部份人無再玩係難排
試過排半個鐘先打到一次

其實個下唔算好撞 同佢鬥格有機會贏
同埋好似係擋唔到有爆風既槍

尋晚又俾我遇番佢
但佢無用exia 同我一齊用左標西
同埋無再不斷虹step
唔知係唔係呢到巴打黎

有無人用渣古頭z? 有咩心得

都係放下副射導彈 扔劍落地
偷襲BD格 順便爆seed開牙簽斬人

又做咩

我無事

冇事了，家陣又得

其實雙3000點玩
我係咪應該紅綠lock位打下醬油
比partner入到幾多
第二條命再齊齊上

比我就等前衛死先 但後衛一定要補到槍
前衛死前有seed即刻用左先
死完繼續打多陣前 無咩血就前後交換
兩個都有seed打一波完場

又多五顏六色 紅橙黃綠都有
我見親都cancel 寧願冇機打都唔打PowerPoint
不過假藍都好多

最好打前個個鳩衝1部先
打後個個企到綠lock算
隊友死第1部要keep滿血
打唔中人都算 隊友死左先上前

如果你預左打後 扣左200血都會好難打
對面識玩嘅開覺醒打 好容易打到2部同時死
你又冇全覺爆

上個post有十幾個巴打tg搵我
冇諗過反應咁熱烈
係到借個位推推

Q&A

1. 咩牌子架，係咪正版架，有冇保養

Ans：桿同掣就日本三和，電路板就brook
機身同面板就我搵人做的
我唔係賣緊大廠大掣，部野一年內有問題都可以幫你搞，但人為問題如：（囉部野浸水/好似個客咁俾狗咬斷條線），我都會幫你搞但依d就收番零件費同維修費

2. 最平幾錢阿 ，全普通三和大掣

Ans：$1400，全日本實色三和掣+桿，淨色機身+面板 （其實個成本最主要係塊板同埋係個全金屬機身到，所以其實你diy好多野頂盡都係$1800左右） 個價差唔大

3. 打唔打到其他平台？我pc玩又得唔得？

Ans: PS3 PS4 PC都用到

4. 我好想用brook UFB , 你有冇？

Ans: 有，但用ufb部機$2000起跳，你想要我都可以做俾你

5. 有冇gf制，清水制，cherry制？

Ans： cheery冇，gf有但要 $80 一粒，清水同三和差唔多價錢

6. 好想買阿，點俾錢，幾時到貨？

Ans： 轉數快/Payme先俾半訂，以防走數，收機再俾全數。 零件到港大概 4-5日，我組裝好試完機就可以交收

想訂做大掣，改掣請tg

阻到大家唔好意思

港rank冇人打排多過玩

好多黃紅線

Can都can咗幾場 不如開房一齊打算

又要搵基巴

已經再冇見過基巴online了
不過依家留個id就得啦洗鬼佢 我屌完個快飯join

其實啲撚樣係咪打機架

日服但依幾日升唔到一百分
D人見綠就跳

我都卡左幾日，家陣連十幾分鐘先排到一場
但又唔想玩港服

有冇人打下房

諗住上到少佐就唔打Rark,打3個鐘冇二百分,越等越耐

3個鐘入面都唔知有冇一個鐘真係打緊

就係冇好彩贏多輸少唔係日日白玩

你開？

都唔知係有bug定真係少人玩左
最慘係等左五至十分鐘
一開
屌你唔係d好黃線就橙名

有幾多人

入咗

唔夠4個

下次再開過
兩位巴打唔好意思

nvm 我都玩下mon hun先

你想打咩 我同啲fd打緊爛輝

我要刷聚魔熔岩7lv開金c

咁幫唔到你住 依家佢地想刷珠

1500機俾d咁既野？

vs2黎講好正常
g-lucifer仲弱智

呢兩日點解啲線唔係黃就橙

我試過冇啦啦連唔到server , 但去返PS4 個網絡測試又冇問題

又再跌到4割了好坦白講 如果有基本功唔難5割跌落4割 就快返返銀牌

真人? 咁都撞到

唔出奇啦

玩隨機都見到佢
佢Reborn好勁

覺得梅菲難打過佢好多

竟然？
之前對過Chris , 完全俾佢屌打。 梅菲我未對過佢

有無連房

等你

又ME

連房濕浮
P95GQX-6S9C96-KXK
無人就打單雙排算

搵唔到

我都係

P95GQX-6S9C96-KNX
因為我打錯code

Reborns

0星機喎

點玩架

不如random鬥廢好唔好

第一次入連登房打
輸到傻咗

有無咁誇張

新手留名

我2/11

有屠夫?

2/12
無打一排姐

應該純粹係我自己廢

下次唔再開了
開房搵自己笨

太少人
搞到有3個要等

3/18

用錯combo

唔識贏 關機

其實新手用3000機得唔得
有人話新手玩3000機只少有機能
定其實應該玩2000 2500

其實我係想玩命運但唔知岩唔岩新手玩

開返啦 我入

梗係得，睇你鍾意打前定打後啫
呢隻驚用高Cost先爽

random都抆線係咩玩法

之前beta差D打贏佢啦

新之城內戰直播中

少校企鵝落晒6000
你好意思多虧我？

少校係最伏ranking

啱啱我第一都俾個最尾嘅多虧我
睇開啲啦

發覺有好多人係唔識估對面有冇seed

愈新手技術愈差應該用偏射嘅3000

岩先打咗陣 用完3000用2500
原來真係有感覺個機體性能有差
發覺完美突擊個性能好似好實咁
唔識形容

p西係用黎練各種基本功既好機
用熟佢後用其他機會個人會勁咗好多
除佢仲有freedom都係呢類機

用落覺得好方便得閒可以一野大炮射飛人又痛
平時係到打槍戰 斬人又有大劍
其實呢部野應該唔廢？
3000機想問如果用00full saber 會唔會好難用？

佢機動力係後段型

招大炮算起手慢 個人覺得

機動力唔係差
但由於下下都係足止射擊, 消耗太多BOOST
令部機總體上似2000機
要慎射但又唔可以太縮
00FS 算係中高手向, 但總體離唔開A AB 前特嘅組合

full saber好用

我想問下點解開ps4 個broadcast 之後
game 入面會變左亂播bgm ?

已經除開左D瘋狂派膠 爆爛SEED
最近傍呢鋪
但都係入唔到巴打隻天才機

想買大掣tg我

Up

官網一早有講明
怕youtube鎖你account 唔畀你直播有版權嘅歌

What's the rule of this game?

Use lan don’t use wifi

專心打艾斯亞好過啦,有時打唔到格硬追好多時變輸家

我都盡量咁做
但一諗起3部exia 個覺醒量。。。
真係好撚噁心

我都見到有提過 不過唔太明, thanks

但係咁搞笑 又會random 播d 唔播d 既

因為唔係全部有版權?

辣殺gvs

是

笑死 無印同FB都仲有人玩

GVS日服一個都冇

見到有個房名lihkg?

留意到開始有賣驚潮鳥

2百幾

日本個邊都開始無人玩
等DLC大戰算

牌咁易升

技術性調整

佢直播緊會播嘅歌全部都係純音樂
應該全部都畀Bandai買起咗任用
所以冇問題

佢畀播嗰啲多數都係以前笨大自己啲game嘅bgm

師兄第一張面版好靚

個客俾張圖我幫佢做咋

巴打係咪吹大咗 好多房打 排rank都係同以前差唔多快

房有大把，排rank 就真係耐d

好多人reject

唔怪得咁多人用
用唔緊要,可唔可以行後D
0距開槍洗咩用呢部

今日下午排rank好順兩星玩到四星,勁到贏唔到都係得一隊

今日下午都順，10 wins上金

原來係巴打恭喜

原來係巴打
Part過你好多次都打過你好多次

（好似）可以A AB,反正AB都係係停低捉落地，不如用A AB捉

其實cs都可以can ac再a落地

第一條命冇放叉b
標西絕招黎一定要放
睇戰況同血量去諗自己會唔會落，覺得自己好快會落既話就放左先，之後走佬/拉盾
搏好彩打中人/搏對方用多啲boost黎避，等你有多啲機會入佢/走佬
當然最理想係有策略地放，例如對方後落殘血/打亂人地體調嗰時放

每次轉lock就射一槍係個壞習慣，要改下
最後係唔好正面格天才，招bc好嘔心

可以啊
a槍仲可以can bc, 慳返啲彈

今日又由金跌落銀

中東仔即係邊隻

傻子那

點解咁多人唔知剎那係中東仔
難得有日本動畫主角係中東人

有冇巴打可以教下天才點玩，玩得好廢

新手問個問題exvs2 唔係得街機有咋咩，點解啲日本人可以整到啲exvs2既youtube片?用咩方法將啲對戰紀錄由部街機度攞落嚟?

我廢jj來的，得閒雙排

日本好似可以拎張記憶卡去save啲replay

雖然佢完全唔似中東人

好想同Murphy瘋狂vs

諗起新之舞王
垃圾佬
中東仔
孤兒仔

橫AB 虹can AMC
人地走埋黎咪開BC屌返佢轉頭
求其BC BC AB BC打2百幾(冇人雙lock你果陣)
得閒掉下Ch a Ch b
算易用

有去過日本打就知，佢有張CAP卡比你插USB錄片
有年去大板見過白赤LIVE緊

全港得金禾先有得錄

抽人水片講左句中東仔 之後D人係咁跟住講

唔信神既中東仔

其實中東仔呢個term係街機界黎講已經出現左好耐 第一個講既人亦唔係佢 不過佢叫做係幫人發揚光大左呢個名

打左咁耐都未聽過

或者圈子唔同

有冇人主練3000 X1FC
單解定雙解多？

玩左一陣驚冇壓力畀人 練住單解

seed d 年代直接跳呢隻
覺得好難玩
係咁比人炒
發覺呢代好似好少人開格
定係我遇啲人係咁

睇情況，對住ZABA、EXS、NU、FX依類可以雙解爆佢一段
對巴力、大比就單解

正常啦

番去youtube/twitch講

大女妖可以點應對 成日比佢啲波波追落地

做咩成日打完場個下 就有人斷線
隨機對戰

佢跳起開槍的話，我剩係識地下step 左/右到佢射角外，條友都仲係A AB 就會出左轉身槍，趁呢個機會捉佢落地

其他方法就唔太識

如果對面好識旋迴追住你開槍，都係唯有Step 走，好難反擊（用reborn 例外）

屌呀玩前衛機滿意二落完仲低分過我後衛一截都好意思多虧我?
仆街少佐飛都未識飛都學識點多虧人先
食屎啦

但佢轉身A AB AB會快落地

我就係用reborn 佢啲彈鬼死咁多 成日彈住落地個陣就算避到a槍都硬係中到啲波波

係呀，所以我係地板step , 唔飄槍

我用得唔多 reborn , 等d 勁人答你

reborn啲彈幕仲勁過大女妖
易比人捉落地試下放cannon ab
佢避嘅時候你再搵機會落地
你咁多落地cancel
再無腦啲咪後a bc a bc 後a bc
利申唔識玩rb 不過成日對

呢度冇人好reborn 大家都話佢臭

想知大家part reborn個時會唔會望雷達睇住reborn幾時彈走就跟住一齊走？ 我發覺有時一彈對面就會好易雙lock咗部細機 跟住我又要即刻彈返前

我會睇地圖，盡量keep 返住個隊形，俾人雙lock 就直衝向reborn

巴打有冇興趣一齊打返兩舖指點下 上咗金之後開始樽頸咗

睇還睇 走唔走位又另一回事
rb彈走咁快 細機點跟
玩大機有時救細機都係必要

我唔勁架
講唔上點指點，不過星期六日可以一齊玩吓

走唔走位到

main norn建議唔好諗住用特格避

呀屌俾個後衛艾斯亞累死
我俾人打緊佢唔知做咩
無左一半血開始龜一地睇到佢幾廢就殺左佢先
復活後爆紅俾對面爆紅反殺
最後佢第三條命唔知做咩俾人屈角
我爆最後Seed射爆其中一個敵人但俾00Q殺左
大尉3星艾斯亞都玩5星點解可以一個敵人殺唔到

有冇巴打分享下e覺醒既使用時機
除左緊急關頭受身外 平時想追擊對手又會唔會用？
如果唔係受身開 個效果好似好細咁

屌又撞到blackbear條抆線狗

E 都係保命受身為主架喇，你要攻的話都可以用佢當補彈 +覺醒技機會嘅。重點係半覺用，唔好儲滿一條......

開心仔今日手風幾順 除咗打大女妖嗰幾場

平飛旋回避到波波？

開黎回boost回彈加機動
你爆seed追都人打3槍都算賺
同埋爆e本身都會加防
唔定要受身先黎爆

固定而PARTNER信得過一般雙解
其他情況單解或者唔用X1FC

睇你乜機，萬能機開格都有嘅一場一兩次
但格機全程格個噃

此遊戲為2V2遊戲
NORN最大缺點係怕被L

避到，反而你特格落地會有機會比佢3下槍口補正+誘導捉到

4連火箭炮?

我專登睇番replay
見佢係A+AB咁射 好撚快

頭先我都俾佢x2 carry咗
對面幻影爆f覺佢都格得入

依排都想玩x2 因為佢前排教完
你同佢嗰陣佢係咪主打後援拉射 必要時先格人？

隻幻影同佢鬥格佢先用bd格/前格反擊
不過佢連虹合都唔駛就入到似對面失誤

鍾意咪用，無所謂
reborns可以step/bd+特格，低空個陣再step+gaga安全落地

依幾日佢打對面抆少左

Btw我發現我已經配合到佢我玩巴力都比佢三落

佢同xxxxx46都出哂名

有無人試過大制虧虧地
明明慣性跳，變左BD

係粒制問題定底板有事？

大制新買+新換三和制

我喺佢隊面兩場佢抆足兩場
有冇輸唔起到咁呀

開街霸試下入力有冇問題先？

應該要點試?

慣性跳明明操作BD+放手+C, 好似感應唔到我"放手"
明明玩左2個月都係咁操作

而家訂左新三和制, 驚換完都無改善

橫ab點can最好？ 用橫格再虹step？

試過，好似痴住個掣咁唔回中，我換過粒掣就好返

橫AB 橫step 之後就可以AC A 落地

Thx，原來個招劍氣當做格鬥

多謝分享

其實都係橫鞭黎，只係多左劍氣飛出

新手呢幾日輸到仆街冇開黎玩，轉左用f91係咁贏部機爽到仆街

屌奶星00q transam緊bd格入到人
比隊友打中後輸左仲要比佢多虧

你隊友都幾勁
救到嫁咩

信錯murphy話救唔到 只要自己友去救就救到
個盾可唔可以幫對面擋埋槍

仆街銅牌都抆線

做開大掣維修同幫人換掣

Command錯架話好大機會係底板壞

個掣禁完冇反應通常就電線壞

禁完一下變兩下咁比較大機會係粒掣壞

係”估唔到啊呢”巴打度訂左個大制
質感一流

收線位都做得幾好，好細心

我訂左全黑色，正

個制都有咁上下重量，放係大髀都唔會移位
放上都非常穩陣。

制全三和一定有保證
而且反應幾快
據巴打佢做嘅制係2ms
Hori 只係3-5ms

想換大制嘅巴打可以搵佢訂

Share 完畢

多謝曬個review

新一代Hori RAP隼可以有3-4ms

低價d既hori可以係4-5ms以上

最貴既brook UFB 當然就1ms啦

te2+都可以有 1-2ms

你依隻係用brook既晶片焊上去電路板

所以都做到2ms

可以同hori既速度有明顯差別

夜晚打排位真係質疑人生
同元帥一隊可以輸比兩個中尉

拿，都話老細既product有質素架啦

多謝曬

想訂做大掣 改掣 可以搵我

有D高RarK會特登玩到勁廢送分
反正輸一場對佢來講好少事
隊友就惨幫手送分

真係好正

我諗起有個搭上搭既fd叫做有時"圍內打shuffle", 氣唔氣樂我唔知人地點諗喇，聽佢語氣成日贏左就好囂張，輸左又話隊友做乜咁快死，但佢淨係識用大機鳩衝，知要控cost, 先落再衝係正路既，但衝到紅血都完全無意識要退，次次我都要叫"我未死，不如換位", 重點係頭先又同佢地打陣，見到佢已經上左佐級
睇返啲片我見佢直情無用慣性跳，成日oh落地，唔識amc, 簡單講就係淨係識打順風波鳩衝既人都上到港服佐級，咁我都係收返埋安分做個後衛，人地打得開心就ok啦

贏咗大元帥都加得12分？玩9我呀明明已經相差兩級

屌你老味打隨機有個剩玩沙剎比既隊友好撚救命
次次開波一陣我入完人地一套格望下佢個血已經得返2字頭或者1字頭
對面果隻就八成幾九成血
我開f覺連緊又一碌大炮打埋黎 真係幫大忙了

快速禁兩下變一下似唔似粒制壞？
上網睇片可以幫粒波子清塵/落d油 (WD40?)
會唔會有用？

大炒先加廿幾

你係咪識換掣
識架話你將一粒壞既位同冇壞既交換位
睇下換完後咩情況

請教下基拉西應該點玩

分享下標西實用combo
btw 4:37巴力升降機combo好正

日服上到少佐可以不再打了

港ser一定好勁

同你打都贏唔到,我估最多中佐級到就唔上唔落

我個日acc留係民間人呃下飯食算

我試過大炒都係加17 , 不過對面只係上一級

少將1星係街機黎講係咪好廢

唔會夠成日去機鋪打d 人來

ps: 好彩有PS4

+1 唔計gvs我對上嗰隻係gvgnp

想問下元全一個元即係咩意思

前，之前

唔該巴打

咁其實係咪贏過pdf先叫全一？

最高級=「作品名」全一，例如mbon全一
次幾級=「機體名」全一，例如exia全一

打6場 有四場兩隻魔法少女同隊

你指家用少將1星？

我日服港服都係濕浮大將勝率都係73同77%

唔好以為日本人好勁

街機銅牌玩家用都上到少將 咁當然街機你係咩場打都好大關係

係啊

銅牌都上到家用少將

係咪全一其實邊個定/點定

屌
on99 連續食左人地開場水喉兩次 10秒唔夠已經殘血
打rank既話一定俾人屌到仆街
真係好對唔住partner

公認

全一=全國第一

佢應該講機體全一

咁岩見到呢個有D野想問
先唔理佢個個距離開格先
1.星間飛行巴話 第一下前格就中原來前格可以咁遠架咩
2.係咁虹step唔岩架咩 咁近唔知build西幾時開槍 step定先可以避槍 我反應慢 對面開槍我就step唔遲
同埋橫格人地唔夠你格

你唔預中其實遲啲先cancel都得 當行路 你話反應唔切既話咁就要靠經驗判斷人地幾時開槍

其實香港個情況都冇得比啦
有幾多人係真係肯使錢打咁多場2v2
打電腦又有得升

打電腦要升中尉都有難度

Btw有無巴打一齊打陣

以前見過人廿幾戰大尉
有錢有時間就得

入哂2邊前咪得

你唔好話
真係有

係邊個就唔講啦

痴撚線 好歡樂

thx可能橫格太勁玩壞手 係咪都禁左先 對住d高手呢招就冇用

打電腦最多大尉1星

正，又有新片

佢係自己贏自己 唔係打電腦

而家已經有得1V1？

update咗好多日喇…

房打 1 on 1 , 唔計排名的

係旺角見過有條友大約大尉3
三架15星 沙漠 魔法少女 agefx
Id好似三個字 咩花火 定火咩花咁上下

點解G自我 完美背包係3000機
冇咩槍用

早啲見到咪好巴打有冇fb/ig，驚遲下要買搵唔返你

機體全一都係公認？

我自己就覺得係

叉射勁 前AB擋槍 特格全部都係霸體格
仲有仿Pressure
你畀佢再多啲槍仲得了

唔知你睇唔睇到
量子化後係橫特格嚟
因為量子化之後出會完全冇切入時間
所以睇落似橫N
Btw橫特格期間可以任意cancel駁格

Ig: hkarcadecustom

俾你講完去開左個ig

下次加密好d,比人報串ban左就唔好

點解報串可以ban, 唔識

其實唔比宣傳的

Sor

請原諒我

唔好太明顯is ok

機體佢有個Rank 但係唔知點計分
你官方個Rank就係

我地講緊係個別機體使用者既排名 即係全一既重炮手係sez嗰啲 唔係機體排名

依家會唔會太遲 見你off咗

開緊工啦

呢排你都打monhun唔好意思搵你

我係無partner
part開嗰個要慰妻 同埋想預備好打黑龍 仲有想試試ta煌黑 不過今日都係刷爛輝刷副悶先開Gundam過下癮 廢事生疏得太多

master應該用前格定橫格入人好啲?

咁點定義係機體別全一?
有D機體別全一都未必會有youtube channel個D野

xx全一

以前街機既猛者之戰係會放片上YouTube 啲人睇完覺得勁咁就開始有人留意 都係其他人覺得佢係咪會話佢係

自稱個d點計

自稱完一係就俾人笑 一係就變左公認既姐

香港代表一定係 4D企鵝

郁啦屌你老母拉盾 扮勁

專揀d冇人用既黎自稱咪得

港一馬克刀

由今日起場場用莉古絲正義
做港一應該指日可待

港一卡布爾

中近距離前格 超近/鬥step就橫
前鞭起手都得

ching你咩事

港一基本功

港一雷鳩

港一三落

總之唔好用橫AB 會比人話你用橫AB點解唔用X1

港一覺醒落

Master橫ab可以用nab拉返黎再打 有唔同

同埋master要識用霸體硬入

覺落生物(mbon)

笑左

用露娜渣係咁贏，用魔法少女就係咁輸

感覺上露娜渣啲槍追少少，係咪心理作用？

同埋2000機好似易掌控過2500機，落完多啲血

（新手）

計體力調整的話，2000機一般都俾2500多血玩（你同隊友大機各爆一次咁計）
而且炮渣支A 炮個槍口補正好似係勁過魔法少女

槍口補正即係咩意思

舉槍同射子彈出去之前既補正

開槍次序係咁
起手>槍口修正>發射>着彈

睇youtube d人好癲，用darkness finger霸體入zz/卡碧尼威壓，反應要幾快先做到

個人覺得魔法少女自衛勁d

屈在霸體
炮渣要堆sup做自保

魔法少女要用好d ac

好多都只係識後ac

真心唔太難 因為佢一撳制嗰下就有霸體試得多就搵到個感覺玩master都破唔到既話即係唔合格 睇過成田master有下打隻dx用兩次前格避完人地兩次後格再用霸體硬食多下後格之後打返隻dx轉頭 不過其實有少少當係玩包剪揼

發覺N ac 同前ac成日出左個儲力動作但未發生就俾人先打down左

後ac近身好難中

nac好難用

近身有前橫n
點解要出後

真 有時急起上黎飛刀算

今日打左陣升到大尉4星
最後都係EXIA贏最多

埋到人身多數可以殺1部
比exia埋到身我都唔係好識點走
多數同佢鬥step

我反而唔識點用exia正面入人
淨係識得鳩射同近距離前格 暗討bd格 横特走佬
再打得衝啲已經唔識玩

有SEED先正面入
無SEED係格隔離偷槍仔等隊友落就有SEED

p西 d武裝咁違反直覺
成日想bc按左ab

俾人望住既話有覺都好難入
搞到條半覺除左横特衝去俾壓力人之外好似冇咩做到
btw等你下次開場嗰時學野

想問玩百式有咩tips

第一次親眼見人impulse用覺can我以為自己眼花

近排多左好多人tg我

好多謝連登巴打既支持

小弟開左個ig

滿100 follow後會搞個抽獎活動

獎品係送一個大掣！！！

如果想訂做大掣，改掣架話

請tg

Or ig direct 我（只限連登仔可以抽獎）

直接橫格行路啦 唔好諗咁多

我唔會再開場
上次比你地打到碌撚咁

但嗰下緊急升空其實防格機係有少少奇效

有冇咁灰呀 又唔係打rank

活用後格同埋飛行板mode

有
所以我唔會再開

基巴

想問百式特射係點cancel

踩腳踏嗰下就走得

唔該晒

扮咩 明明就係同ck巴玩毒撚手機驚

每日一推

連登已死

上次開房打到3/20喎

有幾多人係掛lihkg開場

你太耐冇玩姐

見晚晚都有lihkg 場入去學野

落得個房名嘅有幾多真係連登仔嚟

我想問療天點打？

原來有啲咁既野，唔知有咩update呢

feel到係講返多咗個1v1

垃圾模式

會講出咩DLC

1on1拎部red frame 好撚on9

希望講下觀戰MODE

astray red大劍個突進點出架
新手表示唔識禁

成日被人用呢招埋身再黎sm
自己就禁唔到
同埋而家仲有無新手中手約戰gp可以入

係咪講緊2500 cost紅迷改招特格

yes 係果部機
但我想知果招應該唔係前特格..
因為招突進唔用大劍的

射/副射/cs/特射 既特射派生

即係射/副射/cs/特射再禁特射??
奴完返去試 thx

雨宮live試緊全機體贏一次

換左幾撚多個大掣？？

每部機贏3次就話姐

佢上次用坦克都贏啦

仲有咩更難用

對佢黎講應該無咩難道

啱先笑到仆街

本身剩係覺得紅黃線要死全家
而家綠線都要死全家呀

黑爺富二代仲有無係到

假藍點計先

會有兩群人開

新手想請教下 手制點可以 bd緊時叉主射

聽落唔難喎
Bd緊方向制咪繼續飛

唔好用正方 轉制

咪同一隻拇指禁實正方..拇指下半part禁X..

假藍先最應該死
打rank見冇藍都唔會開波

轉制咪得..咁多制比你簡..係都要挑戰自己隻手隻公..

佢本身有用開坦克

最簡單係買個大制…

點分大家都藍色 你捉我唔到

C字手/轉制

手掣點會叉唔到A同時飛
你手指公有問題？

又唔好咁講
手殘都可以打mbon既

真c字手有啲人玩得耐隻手會傷
大制係最好方法 其次轉制

sor 真係做唔到 右手手指公 好似 好輪盡 做唔到 對唔住大佬

手制ser制派的朋友 可唔可以講下你點set

如果你冇改制位置,正常R1 = AB

果部機本身冇叉B得叉A /冇叉A得叉B o既, 你可以 按住個 R1 (AB), 咁佢就會照叉住.....
但呢個set up對同時要叉A叉B o既機 (nu鋼) 就冇用~ R1會同時叉a叉b,但放手永遠都會係default 用叉a....所以通常手掣一係改制~一係就避免用呢d 雙向叉機~ (其實有個方法....不過因為好唔流暢~唔議 , R1叉滿晒a b之後~按住三角 (格鬥), 之後放手R1, 咁條叉a bar就會跌~ 叉b bar會keep住~你放手就會係叉b lor~但實戰咁做好麻煩~如果你話turn a果d 一命單次叉b 都仲可以開場咁做o既.....)

改掣啦，L1 , R1 呢d 咪改左佢囉
食指按住R1 叉A , 你母指按X 飛 , 三角格，應該好輕鬆啦
又或者索性用大掣，右邊得返4個掣俾你（唔計發訊號）

X1開車撞我隊友
我覺醒入佢格結果撞左埋去架車到 落埋

每部10連勝就話姐

坦克本身係強機體

What're the rules of this game?

我無改過制都打到上金牌 巴打唔好放棄
我係手指公前面禁住射，中後段控制壓同鬆個X制，好順唔會有問題
儲格就真係無辦法，C字手好影響操作，最好唔好玩格CS做主導既機
例如黑西 羅森祖魯個啲

今時今日下晝仲有wifi撚

大把大陸假藍線

d 人上到金都有黃線紅線

拿，EVO 冠軍級勁人玩高達都可以表現一般，睇完後我D 自信心返晒來呀

申利，打街霸 同高達都俾人屌打

唔轉掣既話可以試下一邊叉a一邊用特射(default L2)黎當X用
但最緊要係就手, 自己試下邊隻方式最適合自己啦

打左100分
唔打住

我發覺我好需要練其他機
玩黎玩去一部exia好悶

玩返00Q同00Q全刃型

練埋00同雪崩

其實手掣最方便係將通訊改咗做中間嗰個Pad
將L1變埋做main

d人多虧了我
之後搶哂人頭個分都高我唔過
會唔會覺得羞恥

我都試過打完個分排第1..但係Lose

00q一直有玩
係FULLSABER比我打左入冷宮

00R本身都鍾意玩
RANKING好似3勝10敗
雪崩就...完全唔識玩

有無Ching 有興趣一陣carry 我打雙排

你唔早D
我一陣要做功課

不如你carry我新手好過

功課依啲唔交啦

我都係新手無辦法Carey 你

玩耐咗exit想轉下手神，7劍定00 好啲

exit係咩

我10點半後打得 打到1點或之前

Exia apple On9 auto correct

幾時先有場打

雪崩好好玩，但要睇partnef

我建議直頭唔好用殺那系列

十一點得唔得，平時都係呢段時間打到一點

中東仔有咁多機

係咪即係夜啲夠人開房玩

打左陣shuffle房 真心知點解新手可以進步唔到 明知自己唔勁又要衝出去 又鐘意做英雄過黎搶頭 明明我屈緊人機就過黎搞住晒

sor

唔介意渣 最介意不自量力

Sorry

屌斷左線冇左間房

話說我都無part過你 見你玩緊先入你房 點知shuffle黎

不過入得suffle房就應該要有呢個覺悟 係我道行未夠

與其話不自量力不如話意氣用事
唔夠人打就咬到實一實以為實反殺到
唔識走佬/打第二個

都無人教佢地點玩

上網有片既 而且都開始多香港人up片 不過暫時都只係基本操作 概念既野都好似無人講過

唔知龍威約戰打唔打得成呢

避左戰

唔撚係丫嘛 正廢柴

我見你拎埋master出黎 諗住轉部main機同你打/夾黎學下野
點知psn突然斷左線

btw開shuffle係想練點應對單排時會出現既任何情況
例如鳩衝隊友/雙30等等

因為我發覺用狼王都打唔晒兩個 索性用隻master算 幫隊友吸下lock仲好

下次直接massage你算

雙3000都叫做有解 鳩衝隊友真係無解 你救到佢幾多次 隻game早期我用電池都叫可以打晒 但去到依家啲人上左手真係難啲

我就係果個不知量力既廢柴

真係，shuffle 遇過d 隊友就係鳩衝，打晒訊號俾佢話我打前，佢都要鳩衝，落夠兩次先話打後鳩縮......

我覺得打打下就自然知
熟啲機嘅性能就知幾時打前幾時打後啦

玩剎那系嘅比較多會係咁
唔知點解

個個人唔同 見過唔少打極都係錯concept 我身邊有fd已經係咁

你講得出黎就即係你唔係啦

我有fd都係咁
明知機體相性太差都仲要好進取咁比人打返轉頭
我唔叫佢打第二個佢應該真係比人打到二落

有d人好鐘意開波打到好前
7xx血變2xx就龜到鬼咁後

你嗰個咪好 叫得郁 我嗰個係好堅持 又係覺得自己有條覺醒就無撚敵咁點知成日死左就話 Sor 爆唔切

我要開mic先叫得郁
另一樣就係成日爛seed
爛到佢自己都識自嘲

開機
雙排 /開房3缺1都可以搵我
無任歡迎 被我雷親唔好嬲

有冇你留意到普遍錯既concept可以講解下

我真人屌柒佢佢都唔改啦由街機到依家都無進步過 本身我渣過佢變到依家要carry返佢轉頭

咁你又慘啲
呢類可能要搵街人屌佢先會醒

最簡單既就係無血唔肯走 老生常談既體調 自己大機第二隻唔少過400血細機都唔好諗住死住

細機最理想死既情況係人地要用條氣黎殺你 咁走可以走到就當然最好啦 但走唔到都無問題 因為就算你死左人地最多都只係得返一條氣追你 咁你自己都仲有條氣可以自保 咁就唔洗晒左大機條氣黎救你 同埋要知道咩情況出咩招 細機黎講無人部係無射擊武器 得返300血就唔好主動開格 除非你開槍打中人而且人地partner唔係附近 不過都唔建議開格 人地有機會爆受身捉返你一套 咁就算唔死都同個廢人無咩分別

不如叫佢玩紅迷/exia俾佢鳩衝三落算啦

算啦 都睇化左 都教左咁耐都無進步都無心機再教

知錯了
以後match到銀牌都係cancel算

原來細機要大機第2隻少過400血先死咁高要求

同埋細機有時射射下唔小心入左敵陣點做好用旋回飛返綠lock位?
定直接斜後飛唔開槍走

銀牌好多銅牌實力都冇

part咗3場銀牌都輸
仲要3場都高分過對面
已經無做到爆彈

其實咁樣唔會好空氣咩
同埋有時俾紅迷改嗰啲咬實走唔到點算

master 權天都mirror到
仲要連階級都一樣

呢個情況係30+25

你諗下大機仲有500血你細機已經死左咁部細機第二隻仲有咩做到 行出黎中一下流彈你就爆受身 之後食多槍就完

大機嗰個血量又無有覺醒救你

其實要經常睇雷達睇下自己部大機係咩位 要keep住係佢附近 除非同partner有共識分開單挑

你打前果下已經輸左
上到金牌先多D人識字
見過太多話我打後衛之後仲企得前過我

權天無得唔打前
特別係part細機

Part大機都係打前嫁啦
佢打後得嗰三飛a槍同啲fang做到啲乜

唔好話
招ca同fang成日有奇效

諗起今日有一場比隻權天個橫特捅到不要不要

其實佢招橫特好慢
唔中ab嘅話你就咁格落去多數劈到佢

比佢打左一套就亂左節奏
起身又比佢入多套 之後就無了

細機一向都難玩過大機好多 又要自保到又要唔好俾人圍大機 所以天才嗰啲咪咁勁 有一兩招易中既野搞到你唔可以空氣佢

亦都點解立回咁重要 要知道自己部機係咩位最做到野 細機唔一定要輸出高 你令到人要望你就已經好夠

以後一見到有是但一對係黃線就唔打
lag到變dio

有D假黃真藍

我屌你老母爆彈exia你比X1格我age2可以點救

冇人

有冇fd on緊

冇
我呢個港ac分身嚟
淨係用嚟同一個fd打team rank

不如出去搵房打算

都得

你搵

sor呢部唔識玩

冇啦啦斷咗 要搵過
Unicorn我都未用過淨係識9射

嬲能咗

。。。。
仲諗住有啲挑52wins

我想打機啊

使唔使入親都散

Cls金魚郁都郁唔到

sor
部野tk神器嚟

你可以玩下大機

唔打了
好似幾troll下

一啲都唔troll 第一次同你part幾舒服 輸都唔係輸on9野
你係咪main exs我爆彈打到二落你都仲full血咁濟

我troll到傻喎
留晒seed又成日先落搞到想講對唔住
仲要我死親都係衰on9野
btw我好少用大機的
都要你吸到lock先冇人追我

你用得紅迷 格進 巴力我已經預備曬比你落曬
我好多時都縮到無雷公咁遠r下槍算
同希巴玩我仲troll 冇佢帶住我立回都未做得唔夠好
隻p self唔差 同希巴打都輸過比佢

p self難打只係因為佢武裝防格機
佢未算真係識玩
勁嘅我唔會有機會入到格

有機會開場再打過

下晝開唔開場好
但又怕輸到無癮

你限all random囉 點都有得贏下掛

嗰陣我係咪用狼王

佢呢條片就係講緊最基本既concept 大家可以睇一睇 佢呢個係比較溫和既表達方法 我之前係比較激進既表達方法未必個個啱聽 睇啲溫和啲會好啲

聽日一齊打下？

隻game冇人玩lu，排唔到game

咩鐘數丫大佬

有幾多人會星期六朝早八點起身打機

真痴漢

me

之前你好似post過一個日本仔教學 有英文字幕，之前睇過，想睇多次但係已經搵唔返
可唔可以post多次

同埋想問吓用咩機練基本功好 我發覺我太依賴機體本身個啲強力武裝同埋一轉機玩就真係乜都唔識用 見基本功好個啲人衰極都有個譜

Minato CH?

唔係 我記得佢係用fb黎教

有冇人講解下強人點用

個約戰又約得成

鳩彈到人地身邊開地雷 不停loop

大家點評價X1FC 呢部機？開始想練下呢部機
有咩特色要知
佢副射條鞭打直好似好難中？

未safety解除條鞭好似廢的

感覺解除左把劍之後好抽得，同埋橫鞭都好得
雙解除就快左 同埋好似比人打無咁痛
解除槍後 唔知咩時候用nac 橫ac 後ac
唔解除就更加難玩

開左mode先勁

好少用方向AC
正路解左射用NAC兩下再BC落地

解左格好似射下+橫鞭下咁入

長田?
印象中好似係有個日本仔啲片有英文字幕, 但長田有中文

係掛

如果你細機會唔小心入左敵陣, 多數都係因為你向前推得太多, 得返半條boost唔夠,而同時你partner想搵位落地時飛得後左, 好自然對面就雙lock左你
我覺得斜後飛係啱既, 望雷達盡量飛向你隊友, 將對面拉返去你隊友紅lock位, 要走就專心走唔好亂開槍, 用你僅有既boost走得幾多得幾多

多口講少少, 我用細機打後時我諗既野係,
1. 綠lock位時向前飛少少至一半boost, 入唔入到紅lock?
入到->射1,2槍落地 仍然綠lock-->落地, loop返1
到回好boost, 起飛前對方已入我紅lock, 咁就用半條boost做你想做既彈幕, 射下槍仔, 水喉
呢個時候你得返半條boost係空中又會有兩個情況,
A. 似乎對方無lock你, 但對方係你既咩lock範圍?
紅lock->AMC落地(如有), 或者可以考慮用多少少boost向前BD落地射多槍
綠lock->用多一滴boost向前bd, 搏臨落地前轉到紅lock偷射A槍,如果落地前都係綠lock就算喇直接落地
B. feel到被雙lock, 唔好亂開槍, 咁就用你淨返既一半boost, 做上面綠字既野

大概就係咁, 細機既工作就係吸lock, 走, 拉俾大機打,有水就抽,
俾對面一部1on1式死追既, 全走,1槍都唔好開, 你隊友仲係唔理你掛住同人1on1既, 都無計, 全走
最後就係, 我既話第一條命一有半seed就爆, 無靚位都好,求其一入到紅lock位即掉晒啲武裝出去再爆seed, 回左少少boost落左地先, 那怕你條seed係零傷害, 壓住對面起碼做到個少少控場, 對方唔敢隨便衝, 你隊友果幾秒無咁大壓力時分分鐘佢搵到位入都係好事黎
戴返頭盔, 唔係講緊最後30秒分勝負果種程度既對戰, 一般打下房仔爬下rank應該係咁打掛

係咪呢個？

就係呢個 唔該晒

2:30開場有冇人入

打陣艾爾先

有無人會去食花生

邊個抽邊個

一起身有機打 正

中東仔對決

你食枝煙先未夠人

咁撚醒既 我真係要食枝煙先瞓醒唔食煙唔代表起左身

無玩大半個月命運連突擊高達都輸

入得

好撚彩有炮渣巴打

下次set世界房得唔得
廢事特登轉psn

Okok

痴線下下衝到咁急想打慢少少節奏都唔得

既係而家係香港限定
我無香港PSN喎(懶開

GPO3好難玩

係咪猛者房黎
有冇新手場

你開囉 開咗我改唔到

me係垃圾
今次到我俾人打到懷疑人生

今日我個網做乜鬼

UMA巴打勁到痴線，俾佢當狗撚

爆唔切

個個都話自己垃圾
Me 覺落兄弟

突然間贏咗嘅

等到你過來做炮

我連隻impulse一落咗都唔知

因為連食我兩次炮

對唔住

炮渣真係唔識打 槍到不要不要

好多金牌

假象黎

玩女進比隻巴巴打到傻

我果隻digital黎
新ac開唔到game

打15舖輸14舖
對唔住各位俾我累輸既巴打

唔緊要啦輕鬆玩

登錄常用咪得

唔得既

累到玩巴巴個位巴打個連勝斷左

無野了
原來係登錄本來果個

有房
返屋企join

冇玩成個月變返新手

英文ui既

玩多陣返去COD

今日澪司冇上身

msz個位巴打打太後 其實唔洗陪我keep血

多謝巴巴巴打carry

見你第二條命仲有500幾血 唔敢咁快落住

拍巴力用佢第一條命睇吓佢咩料，爆彈feel嘅佢一死咪即刻兩個上前打，反正佢又無得再死

個手制有D問題飛飛下射擊冇反應

屌你地真係好勁 跟唔上你地節奏

未贏過

結果打22場輸咗18場

今日好難得好多人

我岩先玩炮進比堆30機追到提心吊膽

玩03實戰都係做唔到前格前格後CS

1勝8敗

鳩格得啦，後CS先係主菜

出得多就出到 得閒搵隻舊高sm下

差啲輸比你

同你有仇咩

隊友釘宮勁到 終於贏到隻巴巴

d人咁勁既

照射係咁中

又差少少

你係邊隻

智天使招槍好難用，幼到牙齒咁，成日以為唔中點知又中

同埋開槍好大硬直

大巴巴

係咁比你格

一彈速最快喎

支搶係捉人落地/硬直架喎

巴打 入唔到你房嘅

個手制左面有問題成日無反應

限咗港ser

邊隻00q唔打招呼

第一次玩P西 都唔差 點解會係RANK C

隻女進開大技諗住實食冇痴牙 點知橫格彈刀
睇真啲先知有盾 考我眼力咩

近排村もん好似幫p西平反緊

N格好勁

睇gbh玩勁到a機咁

做緊其他嘢

有盾先開大啦梗係

我都係睇佢條片先諗住試

我以為你有gaga tim

打到最後，邊個用fs

個下真心勁

好多武裝 玩落好爽

食左你好多下

係我

好多cancel 鳩撳等隊友打

巴打我用港psn都入唔到 可以邀我嗎？

咁滯空嗰陣通常會做咩

我係隻AGE2
畀你屈標

同基巴呢場好險

我就係你隊友次次格個下中招

巴打係同隊fs？

邀咗

係
troll到你唔好意思

連輸4場

冇晒手感

部機唔係得支狙架嘛

00我都照格

講呢啲 我啲盾都畀得差
最尾都係靠你先反cup到

好耐無試過咁多人

畀露娜carry

我要玩60秒既遊戲

炮渣慘被名人屈

我變咗淨係識衝

你撐多半秒就你地贏，我age2畀EW WING捉到

因為我打得太衝

露娜巴可唔可以打前D俾ZZ屈又無人幫

巴打 唔係我唔想打前
係你自己沖左埋去角落位

無左第一條命之後

各位part到我小心d
你會不停聽到shining finger#ann

想shinning我age2結果唔夠我AGE2 DB轉

已經儘量救 點知你自己沖埋去比人夾L
我又追唔上

謝carry 紅渣巴

除咗放AC仲應該點新手求教

我仲有一條命喎 唔洗咁急

sor
岩岩TK

我玩爽姐

被carry

炸蝦爆mode前後個水喉差咁遠

仲有無房Join

原來係你

三倍速巴打好勁

爆咗條大爛seed
對唔住釘宮

上面有曲

好好玩

入唔到經好友都入唔到
係咪要邀

唔用細巴巴輸到仆街

唔知點先走到 鳩撳覺醒技算

我都係鳩bc

擎天巴打有料 小弟雷機特此致歉

基巴，我地差少少捉到

練wing zero

隻綠色野咁高攻既

發現畀格機用橫格入可以用N特撞

差d因為我自殺而輸

畀幼影巴捉到我成日想入佢

大火星，出擊！

換機先
我feel到parr住我好唔爽

甩毛一玩制空 真係無佢乎

去佢屎忽等佢/打佢partner

Sorry 斷咗你連勝

你隻exia勁到 好好夾

好串

我係隊友嚟

呢啲冇所謂啦 最緊要打得開心

隻狗好難用

差D比神高渣撚死

救唔到了

渣死左

nice自爆

畀基巴啟發咗

等左你個ab幾耐

我第一次玩天意就遇到你地呢個痴線組合

f覺鉸剪鳩鋏開始

轉機先

ab miss左個下我就知仆街了

炒埋一碟

都係紅渣最無腦

sorry巴打 多手揸咗

鉸唔到

一拳fail

屌左地

座三巴打遲半秒收就唔洗死

拳渣唔係前格可以再接前格架咩

玩得好開心 下次再玩過

連登係唔係有場？新手想練習下

以為輸硬

要bd格起手

手榴彈好難玩

呢到係咪有からすまfans

咁啱佢開格嗰下收左俾佢駁到招 如果走到我就爆氣 可惜

一見到爆覺即刻淆到仆街

發覺除咗我你哋冇人用reborn

唔識用

嗰下你一落黎就大技好爽 我睇返咁就打左355

估到你想自爆

打住咁多先

長田有冇出過MBON既大女妖解說?想學野

dx有咩落地招

背槍>BC

玩多次算煮飯

因為見我座一射中咗心急咗想落嚟補飛

想玩大女妖 部機好型
但真係唔知點玩

唔緊要啦 fun play求開心

竟然有咁多人入好開心 遲下再玩過

係咁用D平時打RANK唔敢用既機

shining fingerrrrrrrrr

死機救左我同基巴

thanks

唔係巴打場我都唔敢拎隻一拳出黎

屈住視角掉坦克好勁

原來係你
好勁

部機唯一勁既地方

女進 GP03 P西 紅渣 30極限 大女妖
玩左成日都係玩後衛機 下次想練下前

成日畀呢招屈死咗十幾次，有時以為避到但落地都中咗

SHINING FINGERRRRRR

擋左都比第二架炸到

見到你渣住大劍就驚

唔識入格 combo轉lock又難撳

大劍還好
SEED先驚

屌邊個係lihkg埸用突自呀掛機掛成埸

岩先果D先係真連場喎
你果個咩場黎

係咪冇場喇

btw
岩先用00q仲叫有得打下
一用fs就輸到九彩

咪岩岩個個

拉遠少少啲豆又煩

例如做隊友嗰時

成日唔記得掟坦克有霸體
入格打中一下就比架坦克車到應一應

比佢陰左好多次

笑撚死
個FD買完HORI MINI一個鐘就放翻出去

有冇人接貨先

都唔平？好似都要幾舊水？

點會買呢舊野架

呢啲就唔知啦

平... 400左右

啲寫明藍限嘅場有黃線
場主都唔做嘢
為人為己 綠線以下嘅唔好打機啦

新手場永遠有高手
藍線場永遠有wifi
非新手場永遠有新手

佢地會覺得係個薯仔ser廢

我寧願冇lag 機比高手屌打
都唔要lag 住玩
再係咁應該可以玩Mafia trilogy

到依家都係仲一大堆wifi撚

唔該唔識玩唔好再用30機 2落到驚

但唔識玩要用細機又會三落 其實好矛盾

係你打後衛做唔到野定佢太衝先兩回事wor ching

點樣教個真新手朋友唔好衝咁前

30二落輸好正常嫁喎
有時某個人落哂未必係佢問題

我$100接貨

其實新手太前係因為佢地試過向後再開槍會變轉身開槍，結果就會習慣向前

發現教識旋回後就好好多

風火輪黎
用大機就屌佢鳩衝二落
用細機就屌佢先落
最後結論就係廢唔好打機

機師心態問題 個人覺得無得教

佢可能講緊極速兩落

我覺得帶新手玩佢識左基本操作之後佢落到場淨係玩生存遊戲就得 自己用大機係出面吸lock 唔介意輸咁應該佢進步會最快

唔知陣間直播公布咩更新呢

希望係dlc啦

睇完上次個直播已經唔會期待咁多

1001
準備開新post

係就好，想用age阿伯龜係後面放水喉炮

應該都係宣傳居多，再播錄音機講上一次update

出左先兩個月都唔方會有新野

隻game感覺上好似出咗成年咁

1001